養緊貓嘅你 一個月洗費幾多

1000

2隻貓1000以上
5百幾乾糧同貓沙，5百幾罐罐同小食，有時有多少少雜費

我有隻貓上年6月發病，到上個星期走左，呢單野前後大約12萬

未計貓糧貓砂罐頭(3隻)

兩隻貓仔
Wellness core幼貓糧5lb $290
Thrive 罐罐 $350
貓砂 小白 $150
營養補充品（taurine,lysine,益生菌）～$60
杜蟲滴頸 ～$200

基本上都>$1000

養緊3隻貓
冇好認真計
如果冇唔舒服睇醫生
我諗~$1500-2000
因為有2隻貓好大食+食貴糧
3個砂盤用好多砂
長毛貓沖涼密D,洗毛水又貴
另外食SUPPLEMENT,零食都係錢

啲砂會唔會用到咁上下, 成盤唔要, 洗埋個盤架 ?

諗緊鏟屎時, 其實都會掂到其他砂

巴打講唔講得係咩病 ?

btw rip

會呀
以前2隻貓2個砂盤2包砂
每2星期大清一次
而家3個砂盤用4包砂
每3星期大清一次

呢隻黃疸、肝病、三線炎
對上一隻腎衰竭
再對上一隻F.i.p

D絕症我都就黎養齊

啲錢洗係化驗 ? 藥 ? 手術 ?

吞左條線睇一次醫生
就洗左我兩萬三
一個月之前先執返嚟 一個月後就無啦啦洗左我兩萬三

我隻咪仔已經 19 歲，平均每兩個月帶佢去醫生 check。

2隻，五六百一個月

2隻貓
岩開始買埋thrive主食罐X12 $156
小白執事貓砂 18L X3 $450
Oven-baked 乾糧 $349
牙膏 $178
護齒液 $110
擦牙手套$51
岩岩今日使咗千幾落2隻貓到

貓唔病冇事，一個月幾百，一有事，一日可以六七萬

樓上個啲富貴貓黎 個個月千幾兩幾千
我養兩隻布偶圍返都係五百蚊一個月
用豆腐砂 糧用七百幾蚊包個啲
都唔係垃圾糧
不過零食就冇點買 食完柯爛屎好麻煩，成個羅友都係，所以一般好少食。

一隻全食生肉 大約1600
一隻半生肉同罐 大約1500
貓砂一個月一包到 大約80
零食我間中比 大約就100 到

兩隻貓
乾糧$7xx食兩個月
濕糧$500一個月
貓砂$200一個月
零食$100一個月